有冇巴打已經預左毒成世

自知face=fate
又冇家底
身邊朋友都冇幾個
手仔都未拖過

不過諗起日後份糧可以自己洗曬其實已經可以睇開曬

我

自己一個可以儲錢

用來投資日後唔洗怕無女

又要毒 又要眼角高 又要唔肯去改變 咁就抵你地毒一世啦

我 唔洗灰心巴打

思路正確啊

自認有緣就夠 不過現實邊會咁浪漫
求其的話咁不如毒落去算

毒就咪撚開post叫春啦